老實講, 結左婚既你, 到底你地既另一半係咪你人生中最愛果個?

老實講, 結左婚既你,
到底你地既另一半係咪你人生中最愛果個

yes

唔係最愛就直頭唔好結
放過人啦

你用盡你嘅愛去愛佢, 佢就會成為你一生嘅最愛

第一次就好笑
第二次就無聊
第三次就on9

係最愛

但唔係最激情嗰個。

第一次已經on9

係，佢係我人生的第一位

未結，但一定係我最愛果個，一定會同佢結

又係時候貼返呢篇野:

呢個係殘酷既現實。

好多時你一生人最愛最passionate既嗰個人可能係ABCD入面其中一個。
但可惜喺你同ABCD其中一個一齊之時，你重未係一個有能力或懂得去成熟處理一段長久關係既人。
結果冇辦法將ABCD留下而只能刷身而過。

而若干年後，到你已經係一個有能力或懂得去成熟處理一段長久關係既人之時，你與ABCD多數早已天各一方，各自有自己既生活，不相往來。而就算仍然有機會偶然相遇，因各自早已分開走得太久太遠，兩人既際遇早已天南地北，沒有再能成為一對既條件或自由。

就在此時，讓你遇上EFGH。
縱使你對EFGH既愛或激情可能其實並唔及對ABCD咁深，但因為你已經太懂得去處理二人關係，所以EFGH就算唔係最Passionate嗰個，但你地都可以發展得好好，好穩定，好暢順。

然後晌你安穩下來多年之後，有一日又比你再遇返ABCD。就算愛火重燃，但你已經afford唔起去放棄一段十幾年既關係。亦唔可以漠視另一半已為你所作出既犧牲。

於是，你終於學到了愛係唔需要擁有。見到、或甚至只係知到心中所愛那人依然健在、依然快樂咁活著，已經心滿意足。

人生，就係咁。就係咁無耐。

唔係

老婆客觀條件好好，算靚、入息高過我，同我屋企關係又好
而人人都覺得我好錫老婆

但有時午夜夢迴，發夢見到既，都係舊愛
人生，就係咁無奈

邊個？

做咩狙擊我

係

咁啱見到啫